

{
    "quizSetName":"服務作業法規"
    "quiz":
    [{
        "question":"股東會之議決事項，應作成議事錄，由主席簽名或蓋章，並於會後╴╴，將議事錄分發各股東。",
        "answer": ["二十日內"],
        "choice": ["五日內","十日內","十五日內"]
    },{
        "question":"下列關於董事候選人提名制度之敘述，何者錯誤？",
        "answer": ["持有已發行股份總數1%以上股份之股東，得以書面向公司提出董事候選人名單。前揭持股數之計算應扣除無表決權之股份數。"],
        "choice": ["提名人數超過董事應選名額者，董事會得不將其列入董事候選人名單。","公開發行股票公司董事選舉，採候選人提名制度者，應載明於公司章程，股東應就董事候選人名單中選任之。","少數股東或監察人等其他召集權人召集股東會，得採董事候選人提名制度，對董事被提名人應予審查。"]
    },{
        "question":"代為處理委託書徵求事務者應檢具相關資格證明文件，經轉報何機關備查後，始得辦理代為處理徵求事務？",
        "answer": ["金融監督管理委員會"],
        "choice": ["財團法人中華民國證券暨期貨市場發展基金會","臺灣集中保管結算所股份有限公司","經濟部"
    },{
        "question":"股東通訊地址，以股東印鑑卡之記載為準。但由證券集中保管事業集中辦理過戶之股東，如股東印鑑卡填留資料，其留存地址與證券集中保管事業通知地址不符時，╴╴。　",
        "answer": ["以股東辦理異動之最新地址為準"],
        "choice": ["以股東印鑑卡為準　","以證券集中保管事業通知之地址為準","應徵詢股東意見，以股東提供之地址為準"]
    },{
        "question":"下列何者非屬辦理股票繼承過戶應檢附之文件?",
        "answer": ["被繼承人之除戶戶籍謄本"],
        "choice": ["繼承系統表 ","本國繼承人之國民身分證或戶政事務所發給之印鑑證明書","全部繼承人股份分配同意書或法院裁判書"
    },{
        "question":"採無實體發行，將原應交付實體證券予股東之「發行」，改由「帳簿劃撥交付」之撥帳方式完成；若股東並未開立集保戶時，暫予登錄於證券集中保管事業之發行人帳簿之：",
        "answer": ["登錄帳部分"],
        "choice": ["自有部分","庫藏股部分　","設質部分"
    },{
        "question":"下列有關股東會委託書之敘述，何者錯誤?　",
        "answer": ["出席證及出席簽到卡等出席證件，得為徵求之標的"],
        "choice": ["公開發行公司股東會委託書之用紙，以公司印發者為限　","公開發行公司寄發或以電子文件傳送委託書用紙予所有股東，應同日為之","一股東以出具一委託書，並以委託一人為"]
    },{
        "question":"證券交易法所稱發行：",
        "answer": ["謂發行人於募集後製作並交付，或以帳簿劃撥方式交付有價證券之行為"],
        "choice": ["謂發起人於公司成立前或發行公司於發行前，對非特定人公開招募有價證券之行為","對特定人招募有價證券之行為","以上皆是""]
    },{
        "question":"有關公開發行公司董事持股設質超過選任當時所持有之公司股份1/2時，其效果為何? 　",
        "answer": ["其超過之股份不計入已出席股東之表決權數，亦不得行使表決權"],
        "choice": ["其董事身分當然解任","其持股均不得行使表決權","其超過之股份得計入已出席股東之表決權數，但不得行使表決權"
    },{
        "question":"公司虧損達實收資本額多少比例時，董事會應即召集股東會報告？",
        "answer": ["二分之一"],
        "choice": ["三分之一","四分之一","五分之一"

}
